中大民調：反對「引渡惡法」人士不足50%

其實好失望。 可能「飯民」與部分「自稱本土派」人士以前令太多人失望， 好多人寧願任由一國兩制玩完都唔想再理政治。（支持惡法既人好少， 但認為「一般」與無意見既人好撚多）

我估星期日遊行人數都唔會多。

[url]

2019年6月6日星期四

【逃犯條例】明報委託中大民調：47.2%反對修例 政府提新修訂後比率無明顯變化 (14:43)

《逃犯條例》修訂爭議不斷，《明報》委託香港中文大學傳播與民意調查中心，就「逃犯條例修訂草案」進行意見調查。結果發現，分別有約三成受訪者「非常關注」和「頗關注」修例，而受訪者對修例的立場則以「頗反對」和「非常反對」佔最多，共47.2%。

《明報》委託中大傳播與民意調查中心，於5月23至24日、27至31日、6月3至5日共10天，以隨機抽樣方式，利用電腦輔助電話訪問系統，由訪問員用電話訪問，成功訪問個案有1048個，回應率約四成。

問及有多關注政府提出修訂《逃犯條例》，分別有27.5%及30.4%受訪者稱「非常關注」和「頗關注」，兩者合共57.9%；「頗唔關注」及「非常唔關注」者共9.9%，分別為6.4%及3.5%；31.3%表示「一般」；其餘為無意見或拒絕回答。
至於支持還是反對政府現時提出的《逃犯條例》修訂草案，32.2%受訪者表示「非常反對」，「頗反對」則有15.0%，兩者合共47.2%；「頗支持」者和「非常支持」者分別有13.9%和9.9%；24.9%稱「一般」。其餘為無意見或拒絕回答。

政府上月30日就《逃犯條例》修例再提新修訂，拋出6項建議，包括移交罪行適用範圍由可判監逾3年的罪行，提高至7年。《明報》委託中大傳播與民意調查中心的調查發現，提出新修訂後，受訪者取態的比率沒明顯變化，「非常反對者」比率由32.3%輕微跌至32.0%、「頗反對」比率由15.7%微跌至13.7%；「頗支持」比率由13.1%微升至15.2%、「非常支持者」比率由10.1%微跌至9.6%。

好多人以為引渡只係圍繞住所謂逃犯
唔知道通過之後對香港影響幾大

果24.9%最可惡

依然有一大堆愚民

新移民

今日去上水巴士仲多人過64
自己去巴士站睇下

你上去藍絲根據地Yahoo，睇下投票比數先啦

「頗支持」者和「非常支持」者分別有13.9%和9.9%

個標題幾識玩，不足50%人反對，如果寫成"支持修例不足3成人，反對人數接近5成"
成個感覺唔同晒

好撚誤導 垃圾標題 負皮

咁仲唔夠多咩
一半人反對，三成冇意見，兩成支持，反對的人明顯壓倒性地多啦

正常黎講， 反對應該超過50%

（以前民選， 反對派票數係民選都有近60%。。。

而家， 飯民補選輸比建制派， 俾阿叻笑。）

係唔夠50%

以前反對派係民選佔約60%票數。

而家， 果十幾%去哂邊？恐怕係好似毛ee所講：飯民令太多本土派支持者失望， 當中好多人唔想再理政治。

反對只係按近一半

三成冇意見最失望

仇思達係仆街， 但可能唔少人有相同意見

仇思達: 泛民誤導公眾, 23條和逃犯條例影響不大

中大民調曬鳩氣啦
100萬人有49萬人都話不足50%

《明報》收皮啦
日日搵假先知指點江山

無得駁

自稱公信力第一
日日俾個假先知性幻想
Cls
無睇好耐

唔好唔記得你食咗23年每日150，少10%其實好少

中大民調：反對「引渡惡法」人士比支持人士高出一倍

民調重有人信

港大民調結果差好遠

港大民調：66%市民反對「引渡惡法」

59年金庸開明報，61年金庸出倚天屠龍記，倚天入面有個教叫明教，明教有首歌。

焚我殘軀，熊熊聖火。
生亦何歡，死亦何苦？
為善除惡，唯光明故。
喜樂悲愁，皆歸塵土。
憐我世人，憂患實多！
憐我世人，憂患實多！

為善除惡，唯光明故，今日嘅明報

無咗「公信第一」好耐啦